好怕自己無力發夢

我想做一個紋身師

於是幾年前開始儲畫，上年終於實踐拜師學藝。

由於學費比較吃力又唔想屋企人擔心，
所以轉行做sales，收早放假就上鋪頭幫手學嘢。
前排師傅認為可以嘗試接客，
亦都好支持我轉做part time等自己有更多時間練習，間接地令我以為學滿師。

奈何，原來全部只係自己既幻想，
學費要繼續俾，而接客嘅錢幾乎全歸鋪頭...
今日望出巴士窗外，
咁多年都無份安穩工作報答屋企，究竟仲好唔好咁任性尋找所謂嘅夢想？
無力感好重.. 啲眼淚更加停唔到...

呻下，勿相認

自己買架生，
ig吸客，
d畫同手工好，自然有客。
前題係你真係夠料。

加油我都發緊音樂夢

我都發緊藝術夢

響香港搞依啲真係